誠懇請求老竇搵仔出一篇阿拉伯語，巴基斯坦語或印尼語特別篇

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

沈